美官員：約150至200名到華盛頓的國民警衛軍確診

Just a flu

中完死咗大半?

heal the nation

左膠：最衰都係侵侵

屙屎唔出賴侵侵

比岳不群一野秒200個

死左先講野啦屌你老母
到時無人死又會唔會出返篇新聞話百五個軍人完全康復呀屌你老母垃撚圾傳媒
不如確診流感都報新聞啦屌你老母閪

比佢地放假感染得仲多啦
本末倒置